無畏無懼!咬緊牙關!沖破黎明前的黑暗!聽劉細良感染,有感而發

推

推

有啓發。

記返起毛澤東嘅說話

戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人

728 主要係克服暴政種落嚟嘅恐懼 所謂嘅藐視敵人

728去嘅時候 或者可以成車西鐵黑衫 一齊落車 俾國際傳媒影到清清楚楚 要呢個震撼性嘅畫面 此為之戰術上重視敵人